有鬼呀！！！！！！！！！！！！

我唔相信大家會四處破壞 點樣避免比人屈呀！！屌！

仲係度慢慢一二一二做乜撚野呀！
屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！屌真係好嬲！

有條友仲大大聲話警察少人夠打喎！屌你老母唔係要成班手足陪你死呀？

根本有鬼，佢地搵人滲透好簡單，點樣可以分到/避免受影響呀

睇電視都感受到件事唔會發展到咁樣，勇武都不至於咁無理智，唔聽人講掛！會累死手足架！係咪真係要捉鬼

屌有無辦法捉鬼

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先

必須要諗屌有無辦法捉鬼！！！！！！！

好明顯有鬼叫前線死守
配合速龍用速度拉人

佢地扮埋比人拉做戲做全套根本無損失，但手足要拯救佢地就無辜送頭，屌而家咁樣對家根本必勝

唔好哂時間做d傷敵一百，損己一千嘅事

明白咁樣會嚴重內耗，但有咩辦法對付

睇下仆街TVB全程配合煲大破壞情況

四五點嗰陣一路已經講緊,啲相啲人又話影得唔清,又話fact check,都冇人信,係要奶咗嘢先肯參考人哋嘅意見嘅

你係一間大公司嘅呀頭，你會唔會花成本去理底層員工偷文具/廚房佬打貓？

屌，當你花成本去插手嘅時候，個成本就仲大撚過原先嘅損失啦，而且仲禁之不絕，總有新花樣

所以答案係唔撚追究，但揾其他方法降低損失，例如買cheap文具；淨係海鮮唔俾打貓，其他食物可以

換成我地嘅做法，其實好簡單，大家有個共識底線，條底線係點，大家傾好，務求盡最多人接受，但唔同組別嘅人，底線可以唔一樣

比如部分勇武，每次目標係預左犧生小我，完成大我，我地就諗辦法經濟援助佢地，坐監都照袋每月2萬，行為英勇，因救人而被捕嘅就俾夠3、4萬，並且尊重佢地嘅意願，而唔需要覺得，屌我就咁走好冇義氣，根本大家嘅睇法都唔一樣，你拉走佢，佢反而覺得你阻撚住哂

遊擊隊想長玩長有嘅，就以自我不傷亡為底線，每次出動任務成唔成功根本冇所謂，今朝唔得咪聽晚，反正每隊人數少，呢隊唔掂就自然成功地為其餘三四隊吸引左火力，加上每次都儲到經驗，最多係怕有25仔督灰，但可以有方法避免。

和理非嘅，最緊要保命留力，務求每次遊行都數以十萬計，而且係前線嘅經濟、物資支柱

兄弟爬山，各有各做，我地互相尊重，避免以自己嘅睇法同底線，強加於他人身上。

呢個係止蝕做法，但搞破壞屈落示威者到又點拆？ 而家又話放火又破壞車輛，入鳩哂數落手足！ 今日空群而出明顯係削弱8月5罷工，不過亦反證左政府好怕罷工！

借力打力，令敵人跟我節奏做野，唔係我俾對家吊住個鼻黎行

再加上，

無可能無損失架，每個要求經理執到條數完完美美嘅老闆，都係揾唔到大錢嘅on9腦細，有d野我地要接受